覺唔覺D政府部門次次出黎講完野都要用英文講多次, 但就唔用偉大既普通話好撚反動?

屌你老尾想搞港獨定勾結外國勢力啊